曹總： 拜登的亞洲沙皇想同中共friend返？ 台灣國際地位行人止步？ 印太盟友被欺凌，拜登扮訓想做唐三藏

曹總（Anthony）：
拜登的亞洲沙皇想同中共friend返？
台灣國際地位行人止步？
印太盟友被欺凌，拜登扮訓想做唐三藏；
中美貿易協定是美國唯一對華外交籌碼︱
壹殼花生

香港花生
220K subscribers

主持: Anthony, 阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: